我警告你地唔好再搞警察宿舍！

我屌你地老母 ！
你地試下 每個夜晚樓下有人係度叫囂 dum雞蛋唔比你訓教呀 仲要入埋停車場搞鳩人地d車。
你班仆街 嘈完dum完 就拍拍 羅油走人， 警察都捉唔撚到你地，屌，好撚嬲。
同你地講，每晚都訓唔到個人真係會好燥， 由其訓著左都比你班仆街嘈醒，再搞落去 真係比你地逼到痴線。

大家唔好每晚搞警察宿舍啦屌！

啲響喉撚真心惡頂

ok

香港警察，毒害市民

#我撐警

屌你圍警署咪好囉 ， 我落閘由得你班仆街係出面嘈。
但係屌你地， 搞鳩人地屋企人， 佛都有火啦， 仲唔即刻出防暴驅散你地？ 但係你班仆街又走得快 真係吹你地唔脹

千奇唔好咁做

琴日班仆街真係走得幾快

禍不及(其他紀律部隊)妻兒

夠薑咪留底隻秋囉 屌你又嘈完就走 火都冇撚得出

同意

有無愛港手足落去樓下幫民建聯拉票
叫佢地投民建聯

相信會做呢d行為既人都係何妖、梁粉之流先會做！

屋苑嘅植物需唔需要肥料嘅灌溉？

真係唔好搞，你知有大有細架啦

嘥氣，驚咪唔好出街囉

Sorry 打錯，係驚咪出街唔好返屋企囉

千祈唔好咁做尤其是噪音嗰啲，真係成個扎醒㗎

凌晨三點開住幾個大聲公一齊嗌
全家總動員 票投民建聯

曲到咁

唔好呀

壓力大？可以咁做：

愛國愛港
利申
唔識當地建制人
非街坊

禍必及(警隊)妻兒

掂

推

嗯

唔撚得咼

咪係
嘈住人地訓
訓訓下樓下有人播國歌
起來~不願.....下略

真係會激死人

支持入去中出警嫂！

好撚冇良心 ， 人地細佬有呀媽生， 弟時返學比人bully , 放學返屋企比人dum雞蛋， 訓教都比你班仆街嘈。 放心， 肯定會有人跳樓， 你地開心啦屌。

禍不及其他紀律部隊

要輪班，第二朝要早起身，半夜傻人嘈醒真係慘

路過就車兩三粒雞蛋入去

中地下/中牆既 就等發臭
中屋既 就等賓妹做清潔

我好嬲呀
警犬終於可以死全家啦

西環七號差館隔離有一個，你地唔好搞啲狗老婆呀獸姦

你都幾仆街 ， 希望你反思下自己既行為

可以考慮下呢首

正 快d跳

noted with thanks

真係
唔好

咁搞法唔知又要派幾多呀蛇守宿舍呢

禍必及家人

呠呠呠呠呠
做緊響咹測試咋嘛

有無手足係出面放映會

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

push

委屈住隔離果棟嘅居民啦

開工又冇得抖，收工又冇得抖，連續三日

我地呢邊跳左６個！６個呀！

佢個邊咩事都冇！公平咩？！

捉左兩個啦…

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

你要班呀sir企全晚守門口？你都幾仆街

你諗下，訓訓下
突然好大聲
起來~
然後焗住起身
應境首歌又咁激昂
阻住人訓仲要訓唔返
好陰公嫁嘛

屌你啦，警察入民居屈鳩人唔撚阻人訓架

無gear 啲狗街都唔敢落

樂華個宿舍隔離就係警署 樂危險唔好搞呀

黃大仙真相post，由公海tg轉載

第時遲早一日比你玩到屋企都要放水馬， 但係屌你水馬隔到人隔唔到聲 隔唔到雞蛋， 你想佢地仲可以點

係個！佢地咁愛國愛黨！
叫佢地去大媽區做公安啦！
係香港做狗屈就左佢地啦！

we can do this all day

咱們愛國愛黨，當然要同宿舍一齊參與朝早5:45升播下國歌

📑

check清楚有無海關同入境係到阿 佢地就算唔支持都無敵意

係呀係呀！唔夠訓真係好慘慘嫁

佢落水馬我地落老鼠膠封左座宿舍

唔好啊
警嫂係無辜架屌佢個閪

一陣落去港島西！打七PoPo！

千其唔好咁做

推

同埋呀 你地激到班休班警 無gear 落黎同你地隻秋， 你地最期望係咁啦？ 等左好耐打柒d警察呀ma。 人地有gear 就走 ， 冇gear 就打。 好撚廢呀你地， 唔好咁做ok?

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

真係唔好晚晚係樓下大聲播國歌
嘈到人訓教真係好慘

係呀！
人地餓左好Ｌ耐啦！
要大大力咁推！

驚 咪 唔 好 返 屋 企 囉

係囉 會頂唔順拎改裝棍出黎

禍不及妻兒啊 真係唔好搞佢哋屋企人

誠邀屯門娜娜去全港各警察宿舍唱歌跳舞，利是我出 我話既！

仲咁on9
濕鳩政府搞你，有無諗埋你妻兒？

有時啲情侶三更半夜係樓下閙交真係好討厭

出入又有麻包袋

連續做1-2星期 好快崩潰 千其唔好啊

係上面屌緊警嫂個陣 佢老公就係樓下 諗下都好刺激

真係好撚仆街！
推到啲人唔好再搞人屋企！

呠呠車大合奏

由其是 3點訓撚著左果陣， 屌你平時開ot已經夠攰，家陣玩德國不睡眠實驗？ 人都就黎din 啦 仆你個街

現崇山樓價急跌

睇返清楚先 係「其他紀律部隊」

你班暴徒夠薑晚晚黎呀
睇死你地撐唔到咁耐

會搞埋班消防海關同路人

成條村落晒黎！
一人一隻手指尾都可以身火篤死Ｄ狗！

禍必及妻兒！

唔好响出入口影人地大頭呀

警察真係累街坊

中出警嫂！大大力咁出呀！

好似d人話油塘果堆樓全部警察宿舍

仆街!禍不及妻兒啊!我亦唔建議十八區同一日圍警署，咁樣會令警察疲於奔命，警力不足。

自然現象！

強烈建議娜娜去警察宿舍開檔！

諗起龍咁威2

日日出入門口果陣 就恐嚇佢地要 出入平安， 大佬你咁做係會令到佢地驚架。

樓豬曲到圓

我期待！
起碼要佢地跳返６個先岩數！

推 求下你地唔好

唔好搞阿！會訓唔到㗎！

消防鐘

仆街

試過樓下唔知邊個
漏咗個收音機 / 鬧鐘喺花槽位
set 咗時間 0300 嘈到拆天
仲要搞咗好耐先搵到
瞓都冇覺好瞓

真係唔好去警察宿舍呀

真係吾好啊，嘈到咁人地點訓啊，又要每晚返屋企都驚點算好

夜晚唔搞 晨早搞囉
依家阿sir晚晚都搞到咁夜，唔知係咪仲瞓緊呢？
係咪應該組d團去叫阿sir起身呢？

警嫂可以返我屋企！

唔好！

麻包袋

啊！夠晒溫馨

我地夜晚去宿舍撐警，表達我地謝意

不要推了
真係唔好搞人哋啦

你地最好就圍警署 咪撚搞宿舍。 你圍警署最多咪落閘 ， 你班傻鳩咪係出面叫囉， ot補水賺到fatfat。 但係屌你老母 ， 如果搞人地宿舍， 你影響緊人地休息呀 ， 人地唔係返緊工呀 冇補水架， 咁都要搞鳩人地！

送外賣過去

大家唔好咁多人晚晚搞警察宿舍啊，仲有晨早同下午啊⋯⋯

多謝提醒

千其唔好凌晨去宿舍播大媽廣場跳舞歌嘈撚住人地呀！

5⃣️好呀

千其唔好用比賽啲氣苗吖 真係成個彈起架嚇到

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

...

叻喎！
佢套音響掂呀！

住埋同一幢就會令其他人不滿
繼而玩鳩啲狗仔狗乸
香港虐狗犯法，唔好做犯法嘢

大家千祈唔好打爆佢個火警鐘，嘈到成座住户就唔好啦！ 你知啦， 你哋喺下面搞搞震，佢哋最多閂窗， 咁就咩都聽唔到！

但係打爆個火警鐘，咁樣就會全棟樓都聽到。仲要冇電梯，行幾十層樓梯落嚟喎。夜麻麻真係唔好咁樣搞人！

等橦樓d人自己內控捉戰犯啦

麻包袋 入食物

Push

先撩者賤

到宜家我都唔明點解啲廢老會咁諗
人哋搞你地方反而係你要走

千祈唔好吼人出街打柒佢，好難防架

琴日已經見到你地激嬲左好多休班警落黎， 你地有冇良心架 ， 人地冇gear , 你有盾有棍走去打人， 會打死d警察架

收到

唔好每晚

隔晚快閃

Egg 方便

呢D係咪home office, work from home 啊？

順便幫佢地練下走火警

警察呢個半月已經要成日ot 而家你哋仲唔比人瞓覺 嬲

麻煩其他紀律部隊幫手起底，我地想對準啲狗!!!

扔玻璃樽！睇下你哋班仆街癲先定我癲先

Loop 著黑警打片幾好, 因為對唔係黑警既住戶無影響

開完通頂無得訓

掟榴槤啦！
仲雞蛋。。。
好心你請人食野！就食好少少啦！

屌你老母 由其今晚
我聽日返工仲要做曬你班仆街啲野嫁啦
仲要唔比我訓 我點返工做野阿
今次係個刷紅底老細鞋嘅機會嚟 唔準搞到我
曲

仆街咁重！

兄弟的力氣，都係能量！ 省住用

對唔住呀 我地唔會再咁做

佢地屋企人夜媽媽訓唔撚到仲要落街唔知會唔會畀人打仲要拉唔到人，好撚慘架

咁同白衫有咩分別

1 2 3 扔橙
你班仆街咪撚走
你班仆街.....
唉呀 唉呀 唉呀
邊班仆街 郁鳩我

唔好打搞人地啦

Bump

搞人老婆真係好仆街。btw 正唔正?

我真係唔會驚

係囉。唉，一陣克警家屬壓同克警一齊壓力爆煲，響屋企互斬就唔好啦。

斬唔死又係納稅人養

我建議今晚要去保護警察宿舍
不如黃大仙啦

我都覺得唔好

再講 ， 你地仆街d咩野be water 玩到咁 純熟， 平時遊行 一黎你地就走， 槍又射唔到 ， 人又拉唔到。 每日放工 又要比你班仆街起底 ， 接放工 ， 夜晚仲要比你班仆街嘈到訓唔到。 唉 ， 希望你地將心比己 ， 代入下人地既角色 諗下自己想唔想咁既生活

beep beep

呠呠 呠呠 呠呠呠呠

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

😍😍😍

最憎人踩單車開肯個喇叭播mk歌
響喉撚收皮啦！！！

真係唔好搞啦。無得訓覺好陰功豬。又出唔到街，坐監咁

路係自己揀

屌你冇車牌 想拉你條仆街都拉唔到

禍必及妻兒
啊係不

咁驚就唔好做？
咁驚就移民？

嬲嬲豬

大家千其唔好學 35:16開始

屌你老母你班死靚仔咪能搞搞震！黃大仙假假地以前都叫紅番區！咪能搞到D差佬成九日揾老豆！老婆！仔女！……疴尿都唔得閒！重有能心機返工呀！

禍必及妻兒

屌 最憎樓下啲人差啲瞓著就吵，靜咗陣諗住瞓，點撚知隔一陣又吵
正仆街

強烈譴責唔比人瞓覺的暴徒！唔知點解聽到被搞既係警察宿舍，忽然情緒平靜返曬

Vtec just kick in yo .........

人地入面一家大細俾你地搞到精神失常點算啊
瞓唔到覺好傷身㗎

大家千祈唔好搞警犬屋企

有冇片

佢地打人個時有冇諗過人地啊媽

唔好搞人地d仔女老婆

呠呠呠

依隻先係狗仔 好得意

開工又見到你班仆街，收工返屋企都仲要見到你班仆街，會癲嫁！

媽媽
點解d 市民會鬧我地既

我就試過凌晨三點比人嘈醒 ， 真係好撚燥，燥到想打人。 但係落黎打你地班仆街又唔夠打

捉d小強去放生 積下福

我無野講

細細個係玩具鋪成日買臭蛋摙爆佢叼去朋友屋企玩🤣🤣

有冇人知邊度有批發🤣

起身屌西喇

你班友都痴線
咪搞喇！

好嬲

警察專業克制, 請讓他們長眠

屌 你地話會唔會有人用drone 飛個喇叭去人地窗口咁仆街呀那？ 每晚10個drone 係到播國歌都咪話唔痴線，又捉唔到你地。

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

唔好咁做呀 佢哋同屋企人一定好辛苦

晚晚冇得訓, 慘過老豆老母山墳比人搞

一齊去佢落下播國歌

好撚嬲

黃大仙琴晚咁多街坊屌狗
好似油塘少啲無辜人

四五點摩拎柯

真心hit and run

千祈唔好呀

唔好俾人掟嘢
啲狗及其家人都係無狗性

掂呀，要落力晚晚3 點宣傳，確保佢地係屋企留心聽住

佢地返shift
幾點都搞得

千奇唔好再搞警察宿舍

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

黃大仙嗰個好似有消防，盡可能小心啲唔好搞錯人

行近都唔敢啦. 人地又有重兵又有火藥.. 好撚淆底架

推到大家都睇到

5/8 罷工

有火藥好恐怖
邊個屋企可以隨手揾到火藥？

附近茶記請佢地飲凍撚水

DAB 多得你唔撚少

大家都知啦，香港人壓力大
仲要半戒嚴
有時候想大叫舒緩下
而且夜晚樓下有人大叫係好平常
係最近次數多咗

有冇邊到嘅宿舍係純警察宿舍 ？

見到唔啱唔係改而係逃避
所以搞到香港咁

知道

唔好呀
做人要有良知

禍不及妻兒，動物就唔知了

係囉～～唔好搞啦～～

Exact7ly

咁佢地啲喉都係駁出街架嘛

唔好再講黑警 禍不及妻兒

琴日班癲狗係樓上扔野落黎已經係殺人行為

無一隻狗係無辜 佢地既屋企人都唔係無辜

知道！明白！絕對！唔會搞！

住係宿舍啲家屬同休班都無裝架，點同你地打呀？輸硬啦

Pish

黃九仙班狗 多得你地唔少

我係黃大仙靚靚警嫂！想各位介紹下有冇D平靚正嘅街市！但要距離黃大仙遠D！近日去附近街市買餸見到好多咸濕的眼光啤住哂！週身晤舒服！屌！

唔好做犯法嘢

消防海關俾狗累死

但係真係要諗下比人高空擲物點擋

將心比己，真係唔好 停呀

好

打起仗上黎，老豆都要利用
咪等佢地內鬥囉，你估真係個個其他紀律部隊都黃呀？我阿伯就係藍到仆街既消防啦

好心你地就唔好玩蚤玩老鼠咁狗..

曲到以為直

同意，利申係順利消防處對面警察宿舍居民，

打份工姐，不如去搵月鵝間屋仲好啦

唔好推,千奇唔好咁做

大家千祈唔好打爆佢個火警鐘，嘈到成座住户就唔好啦！ 你知啦， 你哋喺下面搞搞震，佢哋最多閂窗， 咁就咩都聽唔到！

但係打爆個火警鐘，咁樣就會全棟樓都聽到。仲要冇電梯，行幾十層樓梯落嚟喎。夜麻麻真係唔好咁樣搞人！好冇陰德囉

仲有啊，突別係停車場啲火警鐘同埋灑水系統就最仆街。你班暴徒整爆個灑水系統，一陣射晒啲鹹水落停車場嗰度。你老味，入面啲幾十萬㗎！換轉你地班暴徒架車鹹水報銷左，你地點過意得去？

我強烈譴責你哋呢一班暴徒！

嚟順利宿舍旁佐敦谷公園晚晚跑步？

千期唔好播國歌呀，驚佢地變左仇中

知道
不過應該好快有狗長時間駐守

成朝十幾個犬受住宿舍樓下

正門設左欄杆

啊sir平時咁努力保護香港市民
我地都要好好保護啊sir同屋企人
報答佢地

cls宿舍仲要冇看更
密碼又比人公開埋
你班暴徒自出自入
d小朋友咪好撚危9險

唔會搞 我諗

推啊

搞到警嫂同犬仔跌親傷左點算! 你地平時落街俾人打咪算囉!

屌你老母 你班仆街玩laser燈呀 閃撚住訓唔到教呀。 呀sir點守都守唔到d燈啦

真心 真係要搞搞佢

上唔到網 跳下掣 都好平常既事姐

真心唔好啊😹

發夢玩左後宮

我有fd住係上面 屋企人做消防都係咁鬧黑警累街坊 佢地話會掛住消防鎖鑰係身以便識辨
請大家怨有頭債有主 唔好搞錯

真係唔好咁做

唔好甘啦

咪撚攪咁少。

有冇片 打下飛機先

起身屌閪喇

我覺得要跳大媽舞囉

狗 已經 好燥啦
狗狗訓教 千萬唔好 嘈住佢地丫

希望非警既紀律部隊有共識掛野識別

🤫

消防鎖匙扣

原本冇攪人地屋企人的，係𠳔地D家屬由宿舍向外投擲水彈、玻璃樽及炮仗🧨先，先撩者賤打死無怨

好似尖咀警署咁爆磚入去點算

今晚唔好再去喇

你班仆街搞到我訓教都要帶耳塞

唔好推啊

呢條戰線真係要持之以恆

屌 佢地冇人性架 玩埋laser燈 可能要戴埋眼罩

connect 埋響喉撚

可能只係某幾個家屬過激啫，大家唔好發展到互相廝殺啦，可能好多家屬都唔想，有些良心警察都唔想，只是迫於要執行職務冇辦法

係呀係呀
大家唔好推喇

不過佢哋高空擲物又確實係違法，就算警察應該都一視同仁要拘捕佢哋家屬

就係民建聯盲撑修例，先攪到林鄭罔顧一切去修例，衰左，就龜縮，淨係識推警察出來，終於攪到今日咁。你諗清楚先啦！

有冇人知黃大仙個宿舍得警察家屬？
會唔會有其他紀律部隊？

係咪我錯覺？
覺得樓主真係住戶⋯⋯
好第一身囉～

過去支持佢地

而家重點係班警亂咁放催淚彈 ，亂咁捉人。路過都死。搞到市民憤怒。

好難頂呀 嚮喉

攪到人地老婆仔女就唔好啦

響喉L呢？

捉唔到我都覺得要強烈譴責

我就最有公德心

正

禍不及家人嘛

禍__及妻兒啊你班hihi

撐你嘅, 不如係宿舍附近搞09:00-18:00heavymetal音樂會, 重播撐警集會?

播國歌係咪要起身敬禮

真係好火

8.5 全民三罷

係…真係唔好去嘈！

我有個習慣，零晨4點起身聽國歌

屌 一起你底就知原因

呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠

同埋電單車友，千祈唔好瘋狂係人地樓下經過

次撚次個引擎都勁大聲，住40幾樓都俾你嘈醒

不如係警察宿舍搞撐警集會啦，等佢地知道仲有我地撐

揀一間，近既話隨時出黎陪你深夜唱歌

其實而家有好多居屋同私樓係發展時，已經要分配部分單位比公務員宿舍。
分配方式係一個屋苑其中幾棟樓，每棟樓其中一D樓層，樓層中其個單位變為公務員宿舍

求下你地班曱甴唔好搞9我地班克制專業的警隊，當警察心情好L曳就會控制唔到自己啦

Honda

當然唔會

搞小一晚

影響人地作訓教
絕對不能容忍

唔好搞錯左消防員

真係唔應該咁做！

除左黃大仙仲有邊度有警察宿舍，我要去保護佢地唔俾人搞！

強烈譴責有人想投擲過期蛋、屎蜢。

唔可以！唔可以！反對出屎。

黃大仙唔投民建聯
多數投工聯會同白偉俊
有無巴絲一齊派傳單趕佢地走

祝 冚家富貴

每晚訓唔到真係會癲

d防暴咪好慘囉 又無得訓 陰功囉

好心你班MK仔半夜三更唔好日日係咁係人地樓下
咇 咇 咇咇咇啦，成晚流流長，叫人點瞓呀？

千奇唔好阿

咪係囉 千其唔好咁做

尋日狗宿舍入面有狗報警 結果冇人聽
報應

狗狗真可憐

其實宿舍喺邊呀
搵日大家帶我去參觀下

唔好放白蟻 屎蜢
白蟻會蛀爛哂啲木
屎蜢好撚臭 尤其如果肚痾

攞蛇蟲鼠蟻搞人就唔好啦

呠呠

同意呀

千祈唔好晚晚舉燃晒五星旗
搞真心愛港行動
見到五星旗佢地點敢清場

其實叫黑警交返警察宿舍出來好有正當性
唔怪之佢地唔怕地產霸權
打9市民有ot有屋住

我想問18區既警察宿舍分別係邊?

播英雄故事為警察加油

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

我父母係警察
我係宿舍住
我每次集會幾乎都有出去
返到屋企對住佢地已經好煩
但我未有能力搬出去

而家要圍宿舍
我真係唔知點算
我父母係警察我都冇得揀
但我又好驚比大家無差別攻擊

btw聽日罷工見

係隻秋先好喎 一陣你Full Gear 我就0Gear

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

我生而為香港人都冇得揀
光復香港時代革命

真心嬲嬲

有個kol話你地搞錯人喎
掟哂玻璃樽又盛咁

唔洗訓咩

禍必及 _ _

仲有，我警告你地。西洋菜北街係警察體育遊樂會 (PC club)。
果度係警察休息同玩嘅地方。

你哋唔好去打鳩爆人地啲玻璃同襲擊進出嘅人。因為果啲係警察同警察嘅家屬。佢哋全部都係無辜嘅。

啱呀 千其唔好呀

等等先，紀律部隊宿舍唔只得狗住，都有消防海關個d(無記錯既話）

念佛機

擾人狗清夢

紀律宿入面好多其他部門

警告大家千祈唔好為左幫黑警積陰德，走去放生屎蜢同周圍放念佛機呀

港支警犬要習慣每日凌晨3點起身
登登登登登登 登登登登登登登 登登登登登登 登!

曱甴彈

順利宿舍起緊水馬

認真，警察宿舍都有反送中嘅同伴。

咪傻好唔好
黑警人數佔左紀錄部隊7成
拎屋上樓警察先
果度最少有8成係黑警

咁多區，不一定中嘅，或者好彩咪有機會瞓得安樂囉

家屬晚晚發煙花同炮仗報復囉
又唔係未放過

我警告你地呀 就黎7月14啦 唔好係佢樓下撒溪錢呀

不嬲都話隻抽架啦！警隊唔應戰咋麻！

咁樣人地唔洗訓

5/8齊罷工

龍翔道

真係唔好阻人訓覺啦
離譜，好眼訓嫁
警察都係人都需要訓覺嫁，你估警察唔洗訓係超人咩

大家記住唔好掟佢地d車啊
爛咗未必有得賠好慘㗎嘛

今晚真係唔好搞
搞完聽日佢地唔洗翻工

禍必及家人，一定要搞

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

坚决与一切暴力非法行为划清界线

仲有高級警務人員宿舍呢？
啲高層望住人搞啲低級PC仔肯定嘆住冷氣笑
又有材料俾佢地扮可憐喇

仲有好多投錯胎嘅同路人應該好無奈自己喺嗰度住
既要俾屋企人鬧自己唔撐警，又要俾人鬧自己住喺警察宿舍
點樣可以幫佢地同屋企割蓆？

抵撚死

其實黑警都知自己乞人憎，依家d宿舍永遠都係紀律部隊宿舍，一半黑警，其餘有消防（連救護）、海關、柳記同入境

屌你呀！ 你黑警唔好日日暴力對付市民又得唔得？

推推推

之前行街見到啲尖叫雞
買黎夜晚做聖誕老人氹下啲妹妹仔開心先

影響家庭生活
扑嘢都扑唔到

你班暴徒 如果日日樓下都放臭彈 食飯都好似食屎咁 邊有胃口啊

我個frd就係
佢發夢食催淚彈仲多過我
然後佢同我講係屋企冇再同佢警犬老豆講過野

柴灣幾時黎料

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求